巴打有咩耳機推介

自從年幾前係街唔見左個im-70
就冇留意過啲耳機
依家想買翻個嚟聽歌
主要聽啲EDM、band、pop
唔太鍾意聽低音
太耐冇留意唔識點google自己心水既耳機
大概預$1000-1500內

我用iphone6s聽歌
希望推介iphone都推倒既耳機
唔該各位巴打

平平地買marshall mode eq啦

Etymotic Research HF5

幾難推喎

乜膠k3

巴打們點睇e40 見到有啲性趣
唔係雙針頭 係咪好難推？
啲人話比起im70有進步，隻嘢係聽咩多

講真千幾蚊不如唔好買，用apple 個earphone其實仲好，草多千幾直上535仲好
平價耳機真係好垃圾，我五-六年前買215，之後w4, 535, 依家cm, 之前間唔中都會同d朋友換下聽，真係得3000以上既耳機入到耳，反而apple送哥隻有驚喜，要埋真係直接535一定冇伏

琴日試過
自己覺得係平衡加少少女毒
分析力/音場都叫對得住個價

利申: TF10用家.

我有錢上既 不過會出小小血
535抵屌既話都想試下
535聽咩架 啱唔啱我

加幾百買MSR7,D聲真係唔差

肯畀2k幾3k不如去試下灰黃鸝/AKG N40/JVC FW01
再唔係等得又唔怕盲入的話, massdrop依家又賣返Massdrop x Noble X universal 做緊$250 usd, 依隻都幾好好評

搭單問 大家覺得Lear既CM耳機點

聽EDM POP 呢D垃圾就買返D垃圾耳機就夠

馬撚

即係點

Earpod>>>>>>>>>>>>>>535

聽咩唔係垃圾
好奇問下 巴打聽開咩
想聽多啲唔同類型既歌

本土第一，平靚正

HF5都叫難推

HF5仲有HF2同HF3兩個變種, 分別多咗android in-line 同 iOS in-line, 基本上同hf5一樣

係咪架
好似伏伏地

巴打們覺得ath ckm系列啱唔啱我
如果啱邊隻先係
聽edm pop band 好雜 唔太聽重低音

MASSDROP有對NOBLE SAVANT做250美金